紐卡素算唔算英格蘭悲劇球會？

早年領先十二分結果比曼聯後來居上既陳年往事就唔喺度多講
但今季由最先FF既賣盤做超富豪球會願望落空 慢慢演變到今日深陷降班漩渦
紐卡素球迷真係好似由天堂跌落地獄咁
對嗰班阻住賣盤既左膠恨之入骨 由幻想幾年後踢歐聯變左分分鐘下季要踢英冠

唔留肥賓搵老土sir 抵撚死啦

4000萬求其買件都勁過祖連穎啦

點解要趕走肥賓？？

屈dee又想抽頓哥

係on9既

賣盤賣左10鳩幾年

想買果個落order肢解左記者好難唔反

呢隊波喜劇嚟
當年班狃反舞王話要打歐洲賽
結果近十年無一個領隊成績超越到舞王仲降埋班

屈dee開到聲今季實護到級

聖麥開季幾好波可惜中完武肺就係咁傷

除左 big6 + 愛華頓之外，紐卡素應該係少有英超成立以來都踢足咁多年嘅球隊

前幾年先降左班

剩係想賴恩費沙降班

得阿仙奴未降過班

啱，呢隻狗黎

利申：有呢隻狗既波衫

趕走肥賓，抵啦

又想燈到護級成功

成間球會無規劃 降班唔可憐
但球迷就真係悲情

出過球王Santiago
去撚左皇馬之後收哂皮

肥賓真心唔錯
用個柒班底keep到長期中遊
有錢洗肯定有得爭前七

就咁印象都降過兩次落去啦

白禮頓應該可以走得甩，整體人腳完全係夠班企係英超。

紐應該同富咸 般尼搶一個位，西布錫菲聯應該抆左喉架啦

紐應該捱到今年既，下年就難講

1892年成立
俾曼聯係1996年
成104年你同我講係早年

俾曼聯反cup*

用英超早年都算兜到

係咪理解力問題，俾人反cup 個年同幾時成立有咩關係

係咪理解力問題，樓豬大大隻字寫住早年

肥賓變布魯士

都係時候上演返東北打比啦屌

淨係Big6入面都有隊降過啦

得big 4+熱+愛踢足咁多季英超

早幾年一年中上遊一年中下遊

96年係基瑾自己on9
上半季屈晒機無端端買艾斯派拿返黎搞亂檔

無衛奕信麥明詩吊命撚護到級咩

諾定咸森林/保頓/樸茅/新特蘭呢啲仲悲劇
不過紐卡素以前光輝咪又係因為有本土富豪肯磅水，隊波同座城市一樣已經過咗佢哋嘅黃金時代
而家叫做仲係東北第一大城有啲基本盤(球迷人數)，所以叫做有得傳賣盤，隔離新特蘭再細啲就一沉不起，有睇Netflix就知
球會同城市發展環環相扣，點睇都係倫敦一線>利=曼>倫敦二線>紐，好難返返去昔日榮光

班都降過啦，驚咩

細個係紐卡素讀過書，紐卡素真係好多fans，所以球會點都有一定價值

紐記十年球迷， 無希望就唔會有失望

年年賣波衫都係頭幾名賺錢
被個肥佬拖累咁多年

2和b

都聽到無哂感覺
降班都預左

想知套嘢叫乜名有興趣

屈dee破燈？

找卡數輸俾白禮頓3-0

Sunderland 'Til I Die
講佢哋17-19兩個英冠球季

一季英冠
一季英甲

唔該嗮，翻到屋企即刻睇睇

唔知做錯咩會支持呢隊波

功高蓋主
主係球迷
好似香港市民咁，以為自己是主